台灣代購有邊間好用?

順便問下呢隻香港係唔係冇得買?
a-derma燕麥新葉益護佳營養霜D.E.F.I

台灣有，如果香港冇就要代購

你仲有無需要呀？
我可以幫你代購

已託朋友買左
你係有做開?

我朋友係台灣
都想試下代購下
有需要就搵我啦
TG; TWthing

好的, 遲下再有就搵你